一人一張中學既正呀sir相

我先

性格正
利申：相中人唔係我